<resources>
    <string name="app_name">Fanserials</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <string name="title_activity_all_serials_activity">Все сериалы</string>
    <string name="title_activity_new_video">NewVideoActivity</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-9409630953625719/5828013730</string>
    <string name="ad_screen">ca-app-pub-9409630953625719/4579963943</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="copyright">
        <![CDATA[
        <html>
        <style>
        p{
            text-align:justify;
            text-indent: 25px;
        }
        </style>
        <body>
        <p>Данное приложение действует в соответствии с законодательством Российской Федерации о
            защите информации и авторских прав.
        </p>
        <p>Весь размещенный в приложении контент представляет собой материал, находящийся в
            свободном доступе для просмотра в сети Интернет.
        </p>
        <p>Администрация приложения также не осуществляет деятельность, связанную с публикацией
            нелицензионного контента, незаконно украденного и находящегося под защитой
            правообладателей.
        </p>
        <p>Автоматизированная система публикует только находящийся в свободном доступе материал из
            открытых источников.
        </p>
        <p>Администрация приложения всегда открыта для сотрудничества с правообладателями. Если Ваши
            исключительные права на объекты авторской собственности нарушаются каким-либо образом с
            использованием данного приложения (размещение информации, защищенной авторским правом),
            администрация готова оказать Вам содействие и удалить с сайта соответствующие материалы.
        </p>
        <p>При возникновении спорных ситуаций мы просим Вас прислать нам письмо в электронном виде,
            где необходимо указать следующее:
        </p>
        <ol>
            <li>Документальное подтверждение Ваших прав на материал, защищённый авторским правом:
            отсканированный документ с печатью, либо email с официального почтового домена компании
            правообладателя, либо иная информация, позволяющая однозначно идентифицировать Вас как
            правообладателя данного материала.</li>
            <li>Название фильмов, опубликованные с нарушением авторских прав. При получении письма,
            содержащего данное подтверждение, в течение 48 часов мы удалим из приложения защищенный
            авторским правом контент.</li>
        </ol>
        <p>По вопросам просим Вас обращаться на почту:
            <a href="#">fanserials@gmail.com</a>
        </p>
        </body></html>
        ]]>
    </string>
    <string name="msg_subscribe_failed">error</string>
    <string name="msg_subscribed">complete</string>
</resources>
